---
layout: ids_dossier
title: Les femmes sont plus souvent à temps partiel subi
short_title: Temps partiel subi
niveau: beginner
nav_order: 100
---

Subi ? Oui, quand on a envie de faire Hollywood, on est obligée de sucer Weinstein. Mais on n'est pas obligée de faire Hollywood. On peut aussi faire un taf utile, comme faire fonctionner le monde par exemple.